﻿Homework15

Введите размер массива: 1000000
Обычное вычисление суммы: Сумма элементов: 1072547968273015, время: 3 мс
Параллельное вычисление суммы: Сумма элементов: 1072547968273015, время: 117 мс
Вычисление суммы с помощью LINQ: Сумма элементов: 1072547968273015, время 47 мс